【阿九連勝】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXCI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

咩topic

開po都屌
正皮啦

雲加

愛蛇

垃圾topic

系

屌你老母跣鳩我

topic

真 係屈仔拖肥硬d

愛狗

乜九牙

咪撚再內戰

屌成班阿狗太興奮一開開三個po

反而係呢兩場cs

希望利鏝和波

讓比其他隊先啦，五月個陣慢慢坐榜首

我特登寫個長少少

要今晚痢和波先

呢邊垃圾topic唔想用

_ _ 最忌有自信

呢兩場都係贏龍門

痴撚線 j 榜首

咁快就J完一個post

要多謝禾子

隊波keep到已經好好 拿卡同羊咁gay係關鍵

上次聯賽六連勝係幾時

覺唔覺我地搵到愛蛇都幾好彩
你睇曼利要換幾個先岩

而家先啱啱上返前四

覺得佢地帶起成隊士氣

依家榜首兩隊是旦一隊三分你都冇望

踢返歐聯已還神

坦白講
有作客贏已經好滿足
上季係諗住今季收硬皮

一次過答 唔撚覆了 想睇波

第一 贏波有分好多種
出色既球隊係贏自己 好既球隊能夠把握人地既失誤
呢場波5050啦
但重點肯定唔係因為442囉
再講 打過強隊 起馬半季18場先講野啦

第二 沙夏同阿奴既stat黎講 一個係翼鋒 一個係中鋒
請比較埋呢點
我唔否認阿奴有好幾方面都比zaha優勝

講完

對完痢會理性番

算係咁 起碼對d下遊正常返先

手足齊心啲正皮ok？

如果沙夏係中下遊球皇，
咁牙努係咪中下遊上帝？

希望可以爭番個頭4

呢個好笑

嘩 屌你老母 幾耐未試過第4？

顫抖吧英超

但如果莫雷拉傷左隊波好似差好遠咁

又講埋啲廢話
同埋 zaha 今年係踢正前呀 ching
阿奴以前夠係翼鋒啦

基友力量

留意到 19000 po 有人 j 藍斯同埋 laca

車仔和or 炒車 我都開心

靜啦

睇定d先啦
BTW獌痢有個缺點，兩隊當初都有大牌球員
焗住一定要搵名牌教練去教

隔離獌po葡萄我哋有愛蛇

1月真係要執多個返黎輪換下

收嗲啦，我屌人使唔使同你入以申請啊？
迷普返去睇IG啦睇咩波啊

覆埋呢個
第一 zaha打中鋒係唔擅長 差係應該 只係球隊無選擇 焗用
第二 有好多場都唔係佢打中鋒

尋日叫人收下把口

自己又開哂火

屌你古安度斯埋去做電燈膽

椰子個陣唔算名牌啦，至少唔多襯個時嘅曼聯

最好摩連奴都覺得藍斯勁
用martial換

最大粒就係雲狗

拿卡係唔係攞左motm

咁惡做咩

冇錢 優先換翼之後先中場

講 martial 鏟 sir 又狙擊你了

椰子無辜
到依家仲用緊爆炸頭 馬達

UE暫時表現係好正路，見唔對路果斷換人，出正選跟狀態行先，大牌球員態唔好一樣無得出/ 臨時換走你

呢方面已經比AW改進左一大步

望奪冠係咪大想頭左d
今年d中下游食哂屎 我地先羸到姐
鏝利車熱都差唔多羸鳩哂中下游
同埋我地對曼曼利車熱已經輸左兩場 對前5應該都係食屎多

幾個月前已經想問
到底點撚解入阿PO會成日見到ZAHA 個名

有全能到仆街同唔收人工既山神都咁唔知足

E加得一隊要葡萄阿狗有好教練 唔講邊隊

換個靴狗番黎都ok

現實啲講坐 6 望 4 啦
估計都係同熱刺 19000 爭第 4
仲會咬得幾近

阿po想撩交打嘅話講zaha就得

仲有朗尼

因為有個傻鳩話佢勁,要買佢頂拿卡

爺爺一定焗住出臭燒

我剷又然

要睇下聯賽同歐霸點平衡啦

差係應該？
中下遊球王差係應該？

前四同r 霸是但一樣都夠了

DLLM 屈我迷普 咁撚侮辱

你講完燈啊嘛

你地自己開個post啦

牙愛勁到

推po速度直線上升

why not both

睇下邊邊機會大d
什至聯賽冠軍
再考慮點部署

屌 見到呢個回覆真係燥
屌你老母呀 叫夏殺特打中堅會唔會好呀
咁係唔係佢廢呀 戇柒鳩
打唔擅長既位都唔係原因？？

淨係覺得暫時d中下游同上面幾隊差好遠
除左對曼狗都好似冇邊隊爆過冷拎上面幾隊3分

狼隊

手足唔係咩？
Sor

九連勝 有乜她在嘈

今日收埋auba俾黑b同禾b出
已經唔會係雲加時代見到既野黎

佢唔算中下游

好

牙鏟歸位

反愛註定失敗

我轟好順

剩係有返競爭性已經差好遠 用表現黎爭正選

修狗垃圾到

有無成十年無見過阿狗踢442

半日一po不是夢

藍有無講下站去邊

話說轟都幾撚勁
每次換教練都有d料到，雖然次次都玩兩三年又被迫走

左閘接班都好急切，翼而加2禾b上緊位 仲有羊，黑b要出埸

轟 禁住屌

老實講有世3做核心 一定組得勁

本身人腳豪華到痴線 仲借埋高華錫

你老母啦，佢由翼鋒推左上前一樣係進攻位置，
而且當初你講佢既優點係靈活，機動，可以扯開防守，
呢幾點佢推左上去做前鋒係唔會有太大影響，
一樣踢到拉雞咁唔通係我問題？

有拖冇拖兩隊波黎

唐莉娜好波

Welbeck 踢走Auba真係幾大膽

又話覆埋呢個既？仲覆既？

羸過邊隊前5?

內戰呢家嘢踢得好唔好都嘈架啦
只不過由好多人參戰變咗而家1 v 1

Wa差d

莫拉達咁垃圾都可以全勝所有賽事
其實好撚痴線

唔係話auba未傷好咩

睇近幾場對中下游既感覺都仲係鬥緊中後場俾人逼爆先定對面跟甩人俾我地猜入先

不過對比以前抗壓又真係好左 起碼未去到俾人追和/落後就好似輸得咁

集氣等炒車

要買拖後備

有kanta 已經屈機

和過雙曼愛字頭
贏過精宮西咸

原來淨係贏咗五球咁少
Emery out!!!!!!

季初記得好多人屌3線拉得太開無支援

基佬搶撚埋個正選
女人達廢到

今場讓賽咋

病咗ja ma

愛sir輪換做得幾好

禾青越反越勁

修狗咁都唔入

季初連係後場運個波上前場都有問題

修咸頓咁都唔入

垃圾

Kante加世三半條龍骨啦 兩個同位世界top 3

Ings dllm

爭d

利狗

ings

穩贏中下遊至少有強隊氣勢
唔通好似以前對某啲中下遊都擔驚受怕咩

阿仙奴作客5:1大炒富咸,而第三球的組織以及兩次的後腳,絕對可以競爭年度最佳入球。

值得留意的是,這個攻勢由藍斯在己方後場角球旗開始發動,從富咸的前場迫搶中帶出重圍,然後由後場不斷和隊友作出撞牆到最後取得後腳入球。

這個入球可謂完全總結了藍斯的能力,就是勤力的跑動,以及尋求和隊友的配合。藍斯個人技術未必太出色,但無球能力卻是這支阿仙奴不可或缺的一環。加上藍斯作為多朝元老,個人認為阿仙奴若然真的選擇不與藍斯續約,將會是一個極大錯誤。

-KP

冇睇 原來藍斯咁勁

講真入得返頭四我覺得係超額完成

今季我之前都講過，今季係過渡比愛度掂佢個form同陣容，同埋再買賣執下個陣，下季先一定要有頭四

真核：托囝

靠修狗攪掂轟真係食得屎

咁用Iwobi 踢走Ramsey 又點解釋？

無追post，咩事ozil無份踢？

支那嘢 + 文迪斯
不過證明呢個世界有錢真係大晒

agger

獌

話時話，點解ozil又射波？

三年之內進軍R聯

作客就變公廁，係人都上得

Ozil背傷
Iwobi呢排狀態好，有正選正常

豬蛇傳到波比世三
女人達連波都接唔到

京斯呢球我嗌得仲大聲過岩岩阿狗

現實d諗 專心爭前四 歐霸睇下行到幾遠

我都覺得可惜 難得球員肯球會唔續

剷仔上幾次先話沙夏打正前

Hoedt打開功夫?

因為曼城更有錢
用錢堆完上年踢啲垃圾足球都有第二

佢keep 住打無球走動範波，唔好爭住用波既話有鬼人反佢咩

點解有柏度都唔出

綠

歐霸要冠軍

佢最後一腳處理去1314 level已經可以當核心用

呢個真

痴撚線輕鬆到
世 3

世三今季 做世一

咪燈啦nben

傷好未有態掛

世三

同埋老喇其實體力淨係可以踢半場

Hazard

欣慰嘅係可以坐番四弟個位

美斯

病

巴克利都好fit

We are back!!!!

拎3分我印象淨係得屈福羸左熱
其他幾隊除左曼都未輸過比中下游

夏世三fit到

軌

冇啦 前面三隊都勁過我地

FPL

買多個JG就夠爭冠

條友fpl

咁易咩 成堆硬骨頭

歐霸八強～ 四強 （睇對手），同埋英超5-6 我覺得係合格，始終我著眼點會放係過渡工作到

豬蛇係車同法國隊定位一樣
傳鳩哂比其他人入就得

Cap?

鍠現家係咪好撚後悔

今年神仙打交架喇

買番n賓番黎打中堅

第一場已經讚佢呢樣野
真係唔錯

cap左拿卡

識波！！！

打g點勁撚到呢 一個守哂對面對中堅

冇啦 球會唔想比約佢 睇佢自己造化

鍠肯買世三就唔使攪到而家咁

靠兩件禿頭狗

爭英冠就有份

續啦
頭先果球顯身價

不過唔知愛狗-6到幾耐
冇雲爺爺帶住班仔始終唔放心

曼狗再唔換教練今季冇得爭

買兩隻黑鬼返黎都冇用

好想隊波有世三/美斯呢D球員

背部受傷

歐霸要睇歐聯落黎果班咩級數

盧狗佩狗

禾比

皇狗做乜係咁jer bale咩瘋狂的xxx 咩黎

考慮下轉投車路士

佢本身都係軌啦

尼日利亞美斯

估係曼個年咩
睇歐聯都知今季歐霸肯定勁多硬野落黎
我覺得專心聯賽好過

愛sir係歐霸專家

28勝10負 84分

舊年都好大機會拎
但係無 所以今年不容有失

世三fit到咁好難炒車啦

好似有單新聞話佢復操果課狀態瘋狂

歐霸至少要4強啦

歐霸作用係拎入場劵姐

追世三啦ON9皇狗
要古圖斯下年先都得啦 真係弱鳩智

最識波嘅阿狗唔係我就係你
迷Milk嗰d垃圾唔好提

今年分組起碼有兩三隊下體level既硬野落黎踢

你老了 退休啦
愛蛇會帶領我地前進嫁啦

噤樣有83 分，除時 champ

當年謝雲奴條7頭

全勝中下遊 費蛇都未得啦

熱狗 拿/psg
本身仲有車仔 西維爾

完季先再講啦！

換左都冇啦

有無人覺得有拖仔先可以9連

歐霸除左冠軍 冇意思
同埋點會要落多隊下體會呀
歐聯都冇邊幾隊夠佢打啦

曼車利都全勝到啦

舊年嗰場主對馬體會
踢到着晒火打多個都和

未撚驚過啦

剷仔金句

舊年真係激死
我仲記得K6剔高個波 比對面基沙文搶到
細梅同比狗又瘋狂出錯 唉

問植物人

去MON下POST見到 獌講

MK 去到阿記生曬

我只記得有場成場得xhaka一腳遠射中龍

雲加換人都 拿卡

要改口啦清
巴塞嗰個係阿根廷2&b

拿卡一開波中柱dllm

Bale話冇左牙玉，大家表現好左，融洽左，
更衣室和諧左

山狗去咗成年啱啱入第三球
Mk已經雙位數

拿卡瘋狂橫傳唔射波
頂佢 不射男

下 有嗎

下體個場防守痴撚線 加埋k6派大膠

車半場11個角球

修狗今年降班啦

上年啱啱好甩難算係咁
今年真係還撚硬

講左幾撚多年啊

修狗落去踢英冠啦
廢撚到喊

我份人謙虛d,第二都差不多了

人地有基沙文 高甸 沙皮呢啲球員 個時都高我地幾班

仲有比狗反擊走甩沙皮狗

上季城篤史
今季修記
兩隊賤種

覺得唔會 有哈多士 卡迪夫城呢2隊

但關瘋狂咩事

令囝

仲有oblak 上撚哂身

禾上面答左你

其他中下遊都補強 係得呢三隊食老本

講到咁抵鞭啦

上季對馬體
放兩邊任你出波
D傳中睇到嘔血

淨低一係紐記一係修記

沙皮同基沙文勁少機會
但每個都勁入肉
相反阿記係咁攻就......

一開波對面極速打少個兼無埋領隊都贏我地

皇馬下年會買 hazard 啦
hazard 之前講到明想去咁滯
不過今年車仔唔賣姐
下年得返 1 年約

oblak睇撚到我呆咗

知你出波廢冇人識頂波咪放你 全場斬左廿球

柒出宇宙 打多個都和

今年前四+拎r 霸既，雲加會點

諗起比狗掛住上前 防守工作漏哂
激死

級數 諗下如果係我地紅會發生咩事

無點 開心lor

爺爺個仆街連波都唔睇

圍住攻架
不過果場 laca 喺禁區 movement 太少
如果係今季個 laca / 上季個 auba 應該贏咗

修都賤種

是但一樣都夠了

應該一早抽離咗啦
如果真係開季到依家一場都冇睇過

果場比狗出波勁到仆街喎
係 second leg 先打回原形

第二回合K6仲提早收皮
最後輸埋 好柒

我就唔信冇睇

猁二隊

成日大炒我哋
shane long 對住我哋會變 c 朗

第一回合好記得對面有條友10分鐘就紅咗
施蒙尼都紅埋

好似啲人話冇睇過 ex ig

越睇越明其實係自己廢果種心情

上半場好睇到冇時間睇po

食撚屎啦 年年賣人俾垃圾利
一開始又告人又盛 最尾咪死死地氣賣個VVD俾人
幫人地重建
呢d賤種落英冠就岩

果場輸 oblak 同埋 k6 兩個
同埋好似冇人識搶前點

唔會抽離到啦 唔出聲姐 爺爺

兵敗如山倒
比狗同細梅會瘋狂比基沙文同沙皮狗撚
成條中場線散哂 後防又繼續派膠
前場拿卡繼續回傳/橫傳 攞到波都唔起腳
美羊十射唔中

美羊都冇得出
有得出我哋贏咗啦

美羊冇得出

我都講緊第二回合 差到

開季前啲仲話愛啲調動係弱項
佢長處係調教
今季都唔知幾多神調重

Hazard已經入左7球

可能匿係屋企場場睇

修狗仲唔賤種？年年供應球員比利狗 又成日深夜西波偷鳩阿狗

應該點都有幾場嘅

啊 係...
個時剩係靠拿卡
但我記得睇到好嬲

阿狗有出價都可以買架
mane, vvd

冇練過波 撚有默奏搶咩 又冇人拉邊

危險夏薩特

11月對利個場就見真章，有個和都好

可能上 forum 鬧 9 愛 sir

一調藍斯同美羊入黎即刻入波
之前出過黑碧 2&b既場都有好既效果

包皮話佢過蝗會再進化，
升level 做災難夏薩特

爺爺唔係咁小氣嘅人

輸少當贏 可能上半場3:0 下半場熱血追到兩球

依家神射手暫時係邊個？

痢狗依家勢頹
希望把握到

其實有無人見過雲爺爺，有D擔心佢

廢老

皮子你都好信

前排咪又落場踢又盼獎

wenger 話無睇？

已經折墮到連客串講波佬都冇人請佢

佢話冇時間喎

假阿

真我自己真心好驚喜

對左廿二年對到厭

上場黑b一上場即刻做就奧燒入波

有咩忙

終於唔係位換位同儲印花梗係驚喜

上jobsbd

T11 今場好好j

都好j左十場八場

希望下場打李城有1分啦

又星期一

世三命硬 受得住包樣祝福

day off monday

9黎

修狗柒夠未

不過好多assignment要交 忙死了

記者:「請問你今季有冇睇過阿仙奴嘅比賽？」
雲加:「............冇...冇睇...冇時間。」
記者:「佢地最近係咁贏喎！」
雲加:「............乜係咩。」

靠修狗贏車仔真係難d

做左轟私家雞

咩料

兩甩

barkley 1g1a

星期二凌晨三點

基佬射波助攻

好似以前黑碧啲 tart q assist

深夜西波

豬sir

掛住我基

賽後雲加表示:

「我總是希望球隊表現得最好，但世界上沒有領隊真的可以預計到球隊能做出這樣的連勝。」雲加（Arsene Wenger）說，「我想提醒你，我們曾以不敗姿態贏得英超，我們是唯一一支球隊能夠做到，沒有其他球隊能做到。」

「一個月前沒有人認為我們可以處於這個位置，所以我們只做好自己，看看我們於球季結束後會處於甚麼位置。」雲加補充。

有拿羊真係唔掛住佢
我地又冇入球能力強既攻中,翼
佢support得幾勁都冇用

愛蛇神調動

真
英超歐霸都未開齋
如果冇 hazard 嘅入球能力都幾大鑊

世3下下都要2個又拉又剩先守到

佢係最貼緊美斯 c 朗嘅人
mbappe 都冇佢咁全面

獌狗咁鐘意藍斯，用馬仔交換啦

好快會比禾比超越

差把尖刀

淨係咁多年經驗都差好遠，
夏狗燥極底都冇包皮咁失禮（除左踩執波仔個次）

仲要咁多年都keep到

唔貪心 舒拉福特就夠

想要撚羊

撚羊老喇wor...

一係馬斯亞，一係靴狗，其他躝

咁夜點睇

膠刀廢時畀

岩!

你殺到柯南未

迷普好波!

真迷普好波

唔係你喎

mochi dou

你鬼系牙
貢無恥

女人達

redmond

莫拉達

大個龍 都射到咁

走位係好過 giroud
不過 hold 波配合全部差幾班
finishing 兩個差唔多咁差

真心唔捨得藍絲
有能力又算係多年臣子

佢同拿卡比真係高下立見
邊個勁啲 一睇就知

我基同當年希斯基差唔多
係入球能力好d靚仔d

痢同鏝係咪對攻

但我基個頭勁好多

車仔個龍顯身價

但希斯基冇叫老雞...

女人達啱啱去車仔果陣頭槌都入好多波

都唔係 如果淨係空中爭頂我諗莫拉達一定高一至兩班
上季好似淨頭鎚都入咗6 7球

兩個都靚仔
基佬老婆
達仔老婆

上季 臨尾已經頭都冇埋了 得番搞笑作用

Leno 頭女

Leno條女

仲記得佢係保雲一族之首

心靈相同🤤💕

funson confirmed

Reported

禾是香港人好不好😒

請問有冇人知道教練團呢件紅金外套香港有冇得賣??

呢個無得輸

逼走爺爺 達達嬲嬲

達

呢排日日著波3出街
啲囡知道我係阿迷之後個個都嗒晒糖咁受溝

世三喂埋口

FF

世三勁到

女人達今季都 3 球了 (聯賽 + 歐霸)
基佬仲未開到齋

tap in唔計

就咁睇阿狗對住車狗果場真係估唔到佢哋今年會不敗
對住我哋個防守好似穿晒窿咁

愛蛇攻勢太勁🤷🏻‍♂️

我哋嗰時把握力高啲就贏咗了

大家都新教頭

奧巴美羊 我屌你老味

果場至少都要和啦

和左 依家 就真係望前四

果場淨係上半場 應該入嘅波入嘅話 都夠456 屌

240p？

畫質咁差咪po啦

想問下大家Fantasy PL一週大約幾多分？ 岩岩先加入

0.

頭四球都係底線出波
愛蛇教邊線進攻真心有料

夏殺22分

不過奧燒係呢個陣比較難揾到位置

今週得33分

禾刀c左佢，有22分 依家有64分，仲有一隻鏝狗未計分

cap左拿卡冇cap佢
不過都係差1分

屌你老母 寧願你岩岩對fh個兩球炒哂飛機
對車入個2球啦

今個GW40
牙路 Salah 未踢 (後者垃圾)

對轟果場已經睇得出

已經三個禮拜唔記得update
撚住棄驚算

me2 capitan hazard無死錯人 仲有3隻利狗同walker未計分

"留返季尾先講啦"

食曬d中下游都夠前四
輸俾big 6 都ok

所以佢核心一定要翼有速度有技術

我地要殺特定沙拿好

我一早放左salah
入文尼好過

如果比猁炒隨時崩盤 依家好多係士氣波同運氣 唔知幾時要還

me2 salah中哂伏

另外有冇人覺得托沙配幾好
中場好smooth

希望贏埋李城同水晶 依6分都幾重要

曼城算好彩，第一場就對咗我地，如果依家打一定俾我廠大炒

但係依家個陣式同人腳
加多隻翼落去又好難砌

中場真核唐莉娜

托仲要夾下
岩岩幾球比波落去 藍斯無意識走位

終極大戰
希望大心數打和 傷幾件

藍賣

mk/燒/iwobi/新即食翼 4出2

前面羊拿

有無手腳有玩ps4 spider man
好唔好玩

果球應該走都無用

其實唔會難砌
假設有翼黎可以將奧巴擺翻去中間
打類似4231/442之間既打法

我有阿諾，但擺左係後備，因為對鏝狗

個frd話好好玩

Ox唔走應該幾岩愛蛇用

榜首大戰

想買
但又無咩時間打機

魔鬼隊傷迪布尼又咪不敗
利狗傷vvd夠崩盤

羊 拿 秕
燒
托 沙
夢 papa 走場 比
Leno

Sub: 牙間 浩鼎 高拿 藍 關刀 黑碧 mk

最佳陣容？

應該都係
出波好急勁
iwobi宜家好撚勁呀真核

你岩
Vvd同阿古唔路就夠

我會要mk打攻中
橫掂兩個都飄忽

我仲有牙路，鑊加同伊神

禾比好fit愛sir個陣

好，好好，好撚好，好撚柒好

老野冇左呢種激情好耐

成個後備席教練球員既反應似翻係一個團隊

利cls

超頻足球連鏝都搓唔起

主場真係無敵咁濟

禁屌
鏝點解同我地愛蛇套戰術咁似. 由後場龍門做波上去

屌基達勁撚到呢
cool波好穩又定

人地識用中場中同攻中

8m robertson真係底撚到爛

6c又話水貨既

基達都冇出

有體能鬥心意識

屌牙
老母黎架？

軒達臣

就咁睇都唔見有KEITA
講波佬都好似冇講過有基達

勁撚左好多 得條480p link係咁

返緊屋企，睇唔睇得切下半場

真心勁過夢遺

腳下功夫唔係啦
硬橋硬馬好敢去但係

想買隻二手玩

我連fifa都未買

點解唔買一手

水貨果個係 fabinho
不過兩個都冇出

錢掛
差100 我兩日飯錢了

你返大陸買老翻咪得

返緊去睇

2隊後防啲質素同阿差勁遠
點踢

曼城04/17去到依家淨係輸過一場作客英超

前中後場都咁撚勁 好難輸

主場雞到咁

俾個波猁猜

fpl 放咗 salah + aguero
希望入球 show 啦

超頻禁住屌

yes

利對中堅穩陣到

主場雞

好黑

vvd世一中堅

搭住個幼齒都可以咁穩
75M 抵比啦

gomez=vvd lite

拍VVD走場狗都變世界級

懦夫雲加vvd
痴撚線

出左咁耐有人放啦

你睇下懦夫暈變老虎魂就知

同呢兩隊打我諗愛蛇都係鬥攻
所以問題係我地攻唔攻得入
而唔係守唔守到
因為基本上失硬

完季再講啦！

vvd世一 路夫雲世二

後場搓都搓唔到點攻呀 等比人強姦根本

我唔打了

鬥攻都豬硬
呢2隊節奏快到
我後隊點守到

joe gomez 咁勁嘅咩
對住 sterling 完全唔輸

最好結果可能好似對軌咁

猁啲迫搶去曬邊

只有轟可一戰

有冇睇頭十分鐘 超哂頻

好撚悶

其實不嬲都唔差，冇人識提場

用米仔打10位定奧燒好啲

世三上身先一戰到

真係冇睇

下季用馬達

新界牛傷了
真係出基達

拿 真係基達喇呢鋪

出基達

前有世三 後有簡迪 大衛雷斯

好睇了
傷一件先

原來Nelson入波

keita 勁呀
喺 RB 已經好想要

下季返黎

每邊傷幾件先啦

係禾地酋長盃舞台盡現身價

我諗緊哥斯尼出返黎又有態
撘 papa 列叔 同夢遺
再加埋前面托仔
有冇可能守到

啲垃圾傷黎做咩，直接雲迪克傷啦

鏝都唔係好搓到個波

列叔睇佢踢歐霸都唔係幾掂喎

悶戰

虐老咩

11月頭啱啱復操冇可能正選對猁啦

仲以為兩隊會攻到仆街
點知係度搓搓搓 睇到就訓著

出4件拎生果金既守跑狗
師兄係咪搞笑

Mane 咁樣起雙飛都無牌

榜首大戰
多數穩陣行先

啲黑鬼成日上腦

睇佢係咁犯規
不過都係出比狗架la

好嘈

猁狗

出AMN可能仲好

u bark

雲迪克真係勁到仆街

8:2

條撚樣都幾矛
上季rider kick

你估好似阿狗酋長圖書館咩

點名讚藍斯入球 艾美利：個個都是最佳球員！

【體育】阿仙奴5:1大勝富咸，賽後主帥艾美利非常滿意，更大讚隊中諸將。

周日英超早場，阿仙奴於對陣富咸的比賽中大勝5:1，更於各項賽事取得9連勝，主帥艾美利（Unai Emery）當然高興：「我們在90分鐘內取得很好的表現，我們很團結，亦見證了場上每位球員的努力，感受比賽中的每1分鐘。艾朗藍斯的入球非常重要，但我認為今場比賽每位上陣球員都稱得上是最佳球員。」

艾美利口中艾朗藍斯的入球美妙，其實這已經成為球迷的談論點之一，這記後踭入球令球迷非常驚豔，更認為藍斯以入球證明自己的能力，值得球會為他提供一紙更好的合約。至於今戰亦攻入靚波的拿卡錫迪，賽後不讓藍斯專美，「由球迷來選擇最佳入球吧，最重要的是球隊能夠取得入球。」

而比賽中另一位功臣要數62分鐘入替韋碧克，並梅開二度的奧巴美揚。這位奠勝功臣在賽後表現得非常謙虛：「我們表現很出色，雖然一早知道富咸很難應付，亦很擅長以反擊進襲。所以我後備上陣時就知道要為比賽打破僵局，而我亦做到了。現在我們要做的是保持爭勝心態，專注並繼續贏波。」

屌 次次強強都係咁悶架啦
係得阿狗有娛樂性

個個都咁勁，點揀正選牙
贊狗除外

無限中出

點解連軒達臣雲拿當呢啲平庸之輩都可以踢得咁好

雖然九連勝
但我都唔敢講係強隊

雲迪克淡定到

左閘我地有新a高
右閘我地有贊錯

阿狗唔叫強啦
中遊隊啫

聯賽盃出呢兩個都可能輸死

Now啲評述high大咗牙

對住曼城班中場算係咁啦

場波係快

雲蛇一早輸左

由英冠仔羅拔臣可以即插即用 歐聯決賽都唔失禮
已經覺得gopro係當今其中一個最可以提昇球員既領隊

又陰啲陰啲反雲

其實我喜左sane 右sterling多過用馬列斯

早年爺爺點石成金最勁

馬列斯放落曼城真係唔值得有正選

比贊囝佢會唔會勁到仆街

張伯倫上季都叫得下人

見

robertson 唔係踢英超 hull 咩
同 maguire 一樣

鏝射都無得射

格格不入咁
去到粒粒皆星既球隊佢係最低層

係咁妹波

我覺得場波幾好睇喎

鄭兆聰講波不嬲係咁

我估又係史獨救世
鏝後備真係差緊d

兩隊中場大鬥法

鏝 = wengerball

愛sir將禾b升到細哨level

原來下輪獌對轟係早場
七點半食飯時間大家一齊睇獌又輸

捉頭女去打邊爐先

黎緊係咪又r周聯賽時間

屌睇replay mane真係茅過狗果下

條友不嬲茅 上年踩完艾達臣比人紅都仲可以同人地嘈

力架係咁
成日上腦

係

訓先

希望藍下一場都可以爭氣

有冇邊條link係睇到

x2

比錢啦

鏝呢段危危地

星期幾

阿古路冇入波助攻又食黃牌

邊一下
條link成日睇唔撚到

查實爺爺留手牌真係唔錯

場波都幾撚悶

利狗又一球

睇到想訓 我地愛蛇啲9屎波 刺激好多

馬列斯差少少

係 起碼有波入 even比人入

acestream條條SKY都LAG到

沙拿d finishing冇哂

唔係射中間就射出界

walker 痴撚線

屌對鏝就咁緊對痢就咁鬆
主場雞到呢

walker快到

照爆 好快

aguero fpl 0 分

Walker cls

walker傻撚左快到

好彩轉咗世三做c
唔係仲傷

Jesus

#metoo

班痢狗真係痴撚線 少少野都係咁屌 主場又係咁 連登又係咁

哥狗次次都係60分鐘換走阿古獸

過咗 60 分鐘
原來 fpl 都仲有1分

fpl 係咪真係要換 salah 了

利記沙拿退化到轟版沙拿

沙拿

高普佢地都屌到仆街啦

叫做引到幾個埋去夾佢
多咗空位比其他人
不過 finishing 真係冇晒

沙拿廢到

想換想左幾個禮拜
但係又諗唔到換邊個好
文尼都係一擔擔

Gary就好啦

有無諗過係靠你燈住佢

真係one season wonder

已經有 hazard 好難諗換邊個
不如換全能到仆街

我呢兩輪入左拿卡仲cap埋
佢全能到仆街喎

FEEL到屎毒要絕殺了

25b

ball control仲係好好 係之後處理果下差
btw史獨又入黎 睇路

條女咩名

喜般

牙喜喎

朱咪咪

屌1 on 1過唔到

呢個LOOK加阿狗波衫正好多

一巴打埋去

雪到硬曬啦sane

靚又唔算好靚
但個身型好正

黑撚到利狗

所有野都岩岩好

要入我地利記既波就光明正大咁入
靠12碼算咩英雄好漢呀

臭猁犬矛西到

老虎咁勁既

懦夫雲今場走甩兩球

避開球證個屎眼計係幾勁

Gfable
個feel唔離地

話時話阿狗今季好似一球十二碼都無

老虎撚1 on 1準撚左咁多cls

我地牙狗唔靠球證

我地今季算唔算爭標份子
利申：求前四

多謝拿卡

普通野
6/10

哥帥淆撚到守和

攻唔入係真既

依家獨孤求敗 想輸都難啦

愛蛇賽後訪問係咪開到聲，藍斯值得一份更好合約？ 大家覺得會唔會比佢

爭前四

我地而家金身緊
遇咩殺咩

無女既大陸仔

12m

抵撚死啦文尼

12碼

有冇手足數到文尼喺地下轉左幾多個圈

mc 12m!

猁等天收了

VDJ

和

飛機

mahrez

費拿甸奴都係茅西黎

嘩

費蘭甸奴個下可以打死人

世界第一中堅呀

MAHREZ

dllm

屌馬

星期六 20／10

6000萬

屌好撚嬲

DRAW Is GOOD

其實和波最好

屌你打假波呀

咁樣射12碼 你斬龍門球咩

都好 我fpl啲cs分仲係度

On9 點會比mahrez射

等我地屠番利同鏝啦

唔識射咪撚射啦

痴撚線

咁撚廢學人射十二碼

係西瓜

笑撚死 一飛沖天

我都唔明

好似中波先喎

馬列斯

點解要比馬列斯射

世界第一中堅 豬12m
曼城記錄 6000萬馬列斯 失12m

六射兩入

發夢冇咁早啦

嬲乜 和波對阿狗最好

兩邊都on99

哇
炒12m

唔俾人屠都執到

傻閪
好彩雲爺爺一撚早知條垃圾會回塘

岩

其實和波最好 不過想利狗輸

其實和波係最好 但係我又好想睇死痢狗輸波

和都合理既

都係既！ 利狗太串咀

Jesus 好慘

馬列斯六球十二碼先入兩球

高普又係勝利十一人

臭利狗攞左英超實好串

搵條on9操刀

兩場天王山之戰都唔洗輸
有d冠軍feel

恰鏝冇球迷

正路應該係佢 之後b施華

未遇到我哋愛蛇姐

等我地替天行道

兩場都有運

阿古路笑而不語

屌你老母馬列斯
搶左耶穌個12碼射上天
係咪打假波

有啲假wor
點解會比佢射架屌

搶左黎射 仲要飛機

兩隊悶波0比0最岩
一人失兩分,得失球0

耶穌讓比馬列思？

雪得啦呢d垃圾

方便我地追上去

D南美狗全部都係一樣格衰

唔理佢辣唔辣殺 但肯定係9c9
會唔會搞到更衣室不和

feel到我地冠軍了

ab呢個分邊勁到

阿狗重燃希望了

愛蛇讓2追36

差2分咋

射走左個聯賽冠軍🏆

SUPER

20 X 3, 18 X 2

原來打打下 追到2分

好彩爺爺無買 禾列斯仲勁

今週得66分

之後全勝. 應該可以捧杯了了

下場daddy搞一搞我轟

迷愛了

益哂車仔

咁都和到波

平時踢左八場已經知唔撚洗爭冠了

爺爺試過半季冠軍
但2,3月又係劇本咁PK

身邊啲frd 個個都睇淡
全部都話一到3月就自動收皮

但係我又覺得捱到落季尾喎

1314 傷藍全線崩盤
比利炒1：6

利前面嗰3件好似沙拿最有存在感
雖然係咁失

得失球仲係差曼城好多

月尾要比3分猁狗

兩分

季尾都係呢個排名收撚曬貨了

唔求對big6有三分
但求盡和
同埋對其他隊全贏
之後仲有機會拎英超

現實d啦 冠軍 有第四叫贏架喇

季尾排到第四已經滿足
獌唔炒摩狗就有機會

愛蛇大炒gopro la

愛sir兩大考驗

1.聖誕快車
2. 二月三月

通常雲加呢兩段時間都成pat屎咁
尤其二三月

鏝城冇頭2，獌英超冠軍..

呢隊利狗唔係冇得踢

今年有第四當佢嬴

季尾先講啦，依家第2唔代表之後第2...每樣野都有原因

馬狗賤到 搶完人12碼又飛機

對下遊都失波 好驚入唔到人反輸

傳統Big 4 歸位！！！

(獌唔計)

我決定放棄討論季尾

咪on9不嬲聖誕快車都唔差

而家利得一種踢法
文尼,沙拿收皮就玩完,張伯倫又收左咧
後備除左史獨都冇邊個掂

今年冇第四/歐霸唔收貨啦

暫時發展都算係咁

又jer

頭十分鐘超頻已經搶到你兩粒啦

好彩無買到件傻鳩

未聽過話聖誕快車都叫唔差

阿犬得球19排第二
不過失左10球
鏝猁失3球車失5球

贏多2場plz

不嬲快車都唔差

愛狗打強隊真係仲唔知點
如果全L真係食得屎

英超好似得1場cs咋

其實快車踢得差，都應該關後備質素事，無人輪換

通常主場ok

有幾年d作客出晒事

利今場後防已經反映失3係合理

阿狗聖誕快車個幾場多數贏多輸少

快車12分入面通常都有6分

真 年年都話驚聖誕，年年踢出來都收到貨
但係爆完之後chur乾哂成隊
傷既傷 殘既殘

而家輸左2場,和到3-4場都收貨了
真係唔預佢對強隊贏到

好啦咁我柒咗
成日都記得藍斯太子一快車就傷
跟住冇後備 就係咁失分

隊波防守咁撚屎仲諗冠軍
今年有前四已經滿意

呢個真
除非拿卡救世

早幾年輸比修狗4:0好似係快車 個場真係西波

yes
班人chur完聖誕快車就開始傷

藍狗

聖誕成撚日傷

艾馬利最恐怖係3場排3個陣
呢樣野雲加做唔到

全勝

條友hamstring舊患

拿卡對強隊淆晒底咁

羊又咪一鳩樣
聯賽盃決賽反擊比甘賓尼追到

我都記得
好似4點開波,當時喺迷普屋企睇
跟住成班一齊喊住走

睇粖華又唔覺車防守好好
Btw基佬球助攻

中前場估唔到會點排
最神奇係以為只做後備既黑B同IWOBI踢正選都有野睇

我都有睇live 西到冇人有

呢場都好有記憶
Martina 窩利怪西扯入網 靚撚到痴線

對廢隊都唔係成日掂啦

今季中場暫時iwobi表現最sharp
黑b繼續作用皇 冇咁鳩做d動作有返d目的
係上場拿卡橫傳比佢球飛機

呢個真 佢兩個對強隊真係含哂撚咁

加埋ozil mk真係完撚美
四個大戰腳軟
又咪要靠英人同我基

我基大賽除左對摩納哥個場外都ok既

It happens again

前4

死全家

入去搞事先

前四了

屌老母！愛蛇係咪痴撚線架！
阿狗幾耐未試過有返爭標既感覺！

爭咩標
2個月前連輸比曼城同轟
距離爭標仲差得遠啦

Guardiola apologises for telling Jesus to let Mahrez take the penalty

講真前四都唔係好樂觀

老老實實，而家起碼有d感覺
對上一次有呢個感覺，應該要數到李城個季

依家係你ff姐

我覺得應該鏝車利阿嘅

利個prognosis都唔係特別好 捱埋呢個月個魔鬼賽程先算啦

同榜首淨係差兩分
FF下都好

十一連勝了

十六連勝了

最多咪輸利熱 和獌
其他易食指數五星啦

和唔和到要睇下獌炒左摩狗未
同埋比痢大炒完回唔回到氣

樂觀到

其實牙犬tune 1 tune 條後防咁前四都有機既
但最大問題兩閘後備真係爭dd
右閘列叔老
左閘高拿根本係放題黎
中前場人腳就相當充裕

狼隊 般茅都唔易食喎

LLLLLLL

DWLDDLL

對李城輸反擊都輸撚死喇

左閘高拿根本係放題黎 歐霸都踢唔掂

WWLDWWW

原來又係契仔

Kolasinac只岩踢左翼衛，左閘會自爆

否狗買左和波

愛狗好似唔識執後防
中前場明顯有部署有戰術
但係後防除左堅持要猜上去,似乎冇咩改進
比比狗係好左,但距離最佳狀態仲差好遠,速度慢左已經冇晒優勢

入愛蛇我信

講真 2&b繼續咁打落去真係翼都唔洗買

Maddison, Gray, Vardy

要佢打左翼衛即係三中堅喇
又要出牙夢咪又係無得休息
咁不如四後衛出牙夢喇

今年進步快到傻

買右翼啦

no啦 係execute唔到
兩閘之前攻上去前到咁
冇拖仔得沙爆兩個都唔識補位
其實中堅兩個位比上季爆少左既

本身有料
愛蛇有清晰指示比佢

keeping 住輪換holding 出黎算係咁
papa 梅屎個態係比季初好

zaha

暫時唔可以傷個位一定係拖仔
之後就係拿卡 羊唔識打支點

而家沙夏係前鋒唔計了~~~

Bild exclusive: Zidane and Arsène are on @FCBayern list to replace Kovac.

信我 換一隻右閘成隊會升個LVL

zidane go bayern
arsene go man utd

Kovac 去皇馬
Lopetegui 去曼
Daddy 去拜

輕鬆

今季最癲係
對住榜尾都要失波
對卡迪夫城同富咸都要完半場前比人追平
對紐就臨完場輸一粒

聯賽六連勝入面得愛華頓係第一版
所以大家都係唔好J住

YEYE GO REAL MADRID LA DIU

冇丁過
爭前四都唔樂觀

今日球入波
係阿狗fb 又可以loop 番幾年

依家有得j梗係狂j
萬一之後柒到仆街
隨時又幾年都無得j

最神奇係球球傳波都好似會失
但最後又搞得掂

On this day in 2018, our legend Aaron Ramsey scored a lovely backheel goal to secure Gunner's victory at Craven Cottage.

39 - Aaron Ramsey scored Arsenal's third goal just 39 seconds after coming on as a substitute; the fastest Premier League goal by an Arsenal substitute since December 2007 (Nicklas Bendtner v Spurs, 35 seconds). Impact.

你已經掌握咗阿狗打j嘅套路

bendtner

Mon左陣post
班獌贏左場又開始打丁

班阿狗贏幾場廢野都打丁啦

我地谷左兩季

唔貪心！頭4/贏歐霸就夠！

點計法？係計舉牌換人個刻35秒？
lord個球 場波重新開始計既 1.8秒就入波
踩落場個刻計都係6秒

華迪回咗塘啦

西甲今季攪乜野

星期一

Nelson 又後備入替入波

距離榜首爭2分

奪冠希望重燃

重返前四
最重要係連般矛狼隊都排得高過獌

一早話左愛蛇好波
季初反愛果d出黎講幾句

牙賓

勁

食爺爺老本

今季有 柏金大帝龍格皮里 feel

高過獌好正常囉

東鐵

6連都唔撚j 咁幾時j

ching你諗多咗

進攻手段明確左好多
爺爺波妹下妹下

爺爺隊阿妓係中間妹下妹下都唔知踢乜柒

少咗圍住個禁區傳波但堅持唔入禁區嘅情況

中間攻唔入就玩完
無邊路進攻

贏晒中下游就冠軍啦
贏晒強隊輸晒中下游咪又係on9

真
以前輸強隊都有前四，起碼對弱隊有霸氣
近季有轟做私家雞反而柒

痢狗

淨係贏中下遊
輸曬比鏝獌熱轟痢點冠軍呀？
得84分

Nelson

其他隊打中下游柒咪得
愛蛇主場偷一兩場強隊W ok la

呢隊阿贏唔贏到痢獌熱狗？

當年威爾斯靈動少年既影子

琴晚好似唔見有人講
冇ozil 就大炒

事實證明n Ben class > all 回家吧

熱狗ok
獌就士氣波
痢應該唔夠揪

琴日拖仔去到八十幾分鐘都仲跑上去助攻
希望佢唔好去到咁盡

尋晚睇左痢鏝上半場
痢前中後都好勁

痢前面3個廢左

利狗穩左好多

要分既利鏝我會秤先，打呢兩隊輸都預左

其次車熱，睇臨場發揮同調動

曼狗不提也罷

先勿論係咪九連勝
其實都睇到隊波既進步

首先 以往被屌既伊禾比 韋帝 都好似俾愛蛇激活左咁

第二 愛蛇係真係有戰術變化 不論換人 陣式 （亦解釋到點解阿狗好似下半場特別醒神 因為愛蛇真係會有針對性部署）

第三 隊波既堅韌性有所提高 場波就算逆風 都可以踢得冷靜 落後既時候 都保持到隊型

第四 身體質素 亦有所提升 對屈福特就係最佳例證

所以 就算無九連勝都好 起碼球迷係會肯入場睇返隊波/ 電視旁支持球隊

呢樣先係最重要 因為隊波終於有返血性

血性

其實都係-6
好多場只係好彩贏到
真係等愛蛇tune耐d先知咩事

不過隊波打返進攻足球 唔係猜波足球 係開心既

其實對垃圾都失波 反而屈仔愛又CS

有冇人覺得leno值得正選

射得靚咪入

要講都係卡迪夫城果場

浩頂勁過K6啦依家
K6回哂塘

又要返工 屌

K6好易俾人boom開

Leno堅抽啦

鼎仔啲mma真係

Leno 琴晚除左初段（？）有撲救同埋失左球波都無咩表現空間
睇多幾場先啦⋯⋯

Leno會派膠 腳下功夫好過呀簡

1001

1001食屎狗